簽呀 bno聯署呀

屌你唔駛有bc護照都簽得
仲未夠人 屌屌屌屌屌

Push

簽呀！要人

推

推呀 仲有818呀

樓主認真？
Only British citizens or UK residents have the right to sign

BNO持有人可簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

其實都係for夠多人簽先有機會擺上枱討論je 佢應該唔會要你sd副本證明比佢地睇 同埋如上面所說 都係比佢地多條後路去盡情抗爭 幫得就幫 我都冇bno 照簽

Btw 想問下隻豬仔舉818個圖案點先打到

睇清楚你國籍嗰欄寫咩先啦

試下先

[img]

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.
Last year, two British National had to seek for asylum in GERMANY.

John Major promised Hong Kong that they would never walk alone. It’s time for us to offer a shelter with rule of law to the British National in Hong Kong.

Please sign:
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

諗住咁樣貼去REDDIT推貼，各位巴打點睇?

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推

父母有嘅叫埋父母簽

818

點先知我有無bno

問屋企人

點解咁難上十萬

Done

投資移民英國需2000萬港紙，依家有機會唔洗錢

助己助人，轉到BC 先有能力救其他人

Like 自己人啲post
入自己人啲post 留言
其他一律唔好理唔好畀任何表情 response
Report 五毛 account同post